講真個句我完全唔驚肺炎

但係比武漢肺炎害死 好撚唔抵唔想死係中國手上

唔撚抵啊屌你老母

啲死五毛重話用武肺攬炒

屌你老母啦

完全唔驚，從來唔戴口罩

係吖係吖叻喇叻喇 知你好撚型
係吖係吖叻喇叻喇 知你好撚勁